香港寬頻係一間怎樣的公司？願所有手足能搵到人工高福利好既工！

見到佢公司名，就覺得好地道！係屬於香港人既寬頻！

成撚日斷

個別事件？